<resources>
    <string name="app_name">TheBigMayevsky</string>
    <string name="info">
        <p><strong>О приложении</strong></p>

        <p>The Big Mayevsky - оцифрованная версия известного определителя растений европейской части России. Отличие от книги заключается в том, что переход от одного пункта к другому происходит автоматически и вам не надо перелистывать книгу.</p>

        <p><strong>Как каждый может нам помочь</strong></p>

        <p>На настоящий момент оцифрована лишь часть определителя, и вы можете нам помочь. Данные, на которых работает приложение находятся в папке https://github.com/SomeAnonimCoder/TheBigMayevsky/tree/master/app/src/main/assets.
            Каждая "развилка" хранится там в таком формате:</p>

        <p><code>[{"text":"текст тезы", "to":"номер, на который отправляет теза (0 если на этом заканчивается определение семейства/рода/вида)"}, {"text":"текст антитезы", "to":"аналогично"}]</code></p>

        <p>Чтобы добавить информацию о таксоне в определитель, нужно</p>

        <ol>
            <li>Отредактировать файл пункта, ведущего к семейству. помимо "text" и "to" нужно добавить "taxon":"название таксона на латыни"
                Например</li>
        </ol>

        <p><code>{"text":"цветок в виде креста?", "to":"0", "taxon":"Cruciferae"}</code></p>

        <ol>
            <li>создать в той же папке, где был файл, который вы редактировали в 1ом пункте, папку с названием как у таксона (важно, чтобы название папки совпадало с тем, что вы вписали в поле "taxon") и по аналогии заполнить её текстовыми файлами с классификацией и файлом intro.png с информацией о таксоне (он будет показываться при переходе к нему).</li>
        </ol>

        <p>При следуещем обновлении информация о таксоне будет включена в приложение.</p>

        <p>Если вы хотите помочь но не хотите регистрироваться на github (это нужно для выполнения предыдущих пунктов), или у вас просто есть вопросы/пожелания/претензии к создателям, пишите на </p>

        <ul>
            <li><p>oleg.demianchenko@gmail.com или vk.com/o.demyanchenko (RedSnail)</p></li>

            <li><p>glubshev2001@mail.ru или https://vk.com/artem<em>48</em>290901 (SomeAnonimCoder)</p></li>
        </ul>

        <p><em>P.S</em></p>

        <p>Здесь веб-приложение для тех-же целей (https://github.com/SomeAnonimCoder/classifier).</p>
    </string>

    <string name="name">The Big\nMayevsky</string>
    <string name="classifier_button">Определитель</string>
    <string name="about_button">О программе</string>
    <string name="copyrights">There will be copyright</string>

</resources>
